P&D更新唔到

轉左地區去日本都更新唔到 有冇人有方法 ？

無人有方法
更唔到咪唔好玩

試下輸入:上上下下左右左右BAAB

你個ac唔係日本

係一個好機會等你唔洗再玩
上去無腦拎石抽297秒秒秒